人生冇意義了

屌打

你既意義就係諗吓人生有咩意義好似我個名咁。。我每一日都諗緊喱個問題